請停止互相指責，馬上煲大818遊行

昨日係機場發生嘅事，可能有唔少人有意見，但唔發生都發生咗，我地由6月走到依加呢步，靠嘅就係團結一致，鬧都鬧過、屌又屌完，大家仍然係手足，目標依然係一致

依加，有更重要嘅事，就係煲大818民陣發起嘅遊行，號召更多嘅人出嚟，100萬、200萬甚至更多，再創一次奇蹟

五大訴求，缺一不可

推

推！

係咪無人睇，推唔郁

721

大家都係手足，無隔夜仇

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢，請高人指點

推唔郁